入嚟教你咩叫決一不可

五大訴求 決一不可即係 「一個都唔可以有」

係缺一不可 唔係決一不可

再打錯就當你偽黃

自推

再推

三推

同班文盲兒登仔講都o徙氣